pret 嘅hot wrap

差唔多日日lunch 去買黎食
宜家夜晚無得堂食
可以晚晚外賣
但46蚊好貴

有冇人教我可以點樣自己焗?
個餅皮好脆好好食

你整好個wrap 拎錫紙包好佢
拎個pan細火焊 同時拎第二個pan係上面壓碌野
應該ok

善心打破0回覆
但佢俾我感覺係用焗爐焗?
佢主要係頭尾邊位脆